我發現左穩如泰山既紮馬技巧！！！

眾所鳩知 要練好武功 紮好個馬係第一步
眼見現今我國廢青連基本功都未打穩
就想一步登天 簡直係國恥！

要成功好簡單
其一先紮好個馬
之後俾啲意志力！
諗住自己個馬紮得穩！靚！正！
咁就係成功之道

唔洗講 一樣
我都係啱啱係屋企自己試過紮馬
再推左自己十鳩幾萬次 郁都無郁過！
完全推唔郁自己！
就知道意志力係幾咁重要！！

學到嘢嘅朋友唔洗多謝我

bbg

對唔住 我唔係gay